{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72249&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수두언27"
    },
    "text": "海岸道路に位置するペンションは夕暮れを鑑賞できる美しい場所です。 このペンションにはバーベキュー施設、ブルモン、共用プール、個別ジャグジーなど様々な楽しみどころがあります。 周辺にはワオン海辺へ車で5分、順天湾湿地へ車で28分、ユーワールドリュージュテーマパークへ車で28分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以前にしなければなりません。 全客室は禁煙室であり、個別ジャグジーを利用するためには追加で40,000ウォンを現地で決済する必要があります。 ヒモン用薪は10,000ウォンで当日決済でき、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして4人基準で20,000ウォンを決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、客室内にはペットの出入りができず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、その責任は利用者にあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ワオン海辺、順天湾湿地、ユーワールドリュージュテーマパークが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室は5時から可能ですが、退室は12時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "個別ジャグジーの利用には追加料金がかかるのですか？",
            "answer": "はい、個別ジャグジーを利用するためには追加で40,000ウォンのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には料金がかかるのですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には炭とグリルをレンタルして4人基準で20,000ウォンのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。安全のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 401
    }
}